今晚警總係無PLAN，會出事，請返歸

而家我地佔上風。藍絲無咩話題再做我地。
但如果你地今晚再去警總，一失控，會出事，Donald Trump 都幫唔到你。

快回家！今晚警總係無PLAN! 快回家！